蘇永康我屌你老母

你答我邊一日真係落撚哂閘無生意做？
遊行好多商戶照開門 點樣影響生意？
邊一日邊班人搞到死城咁
屌你老母你隻眼係盲 定係你個人on撚9

以前索粉索壞左腦,唔好怪佢

人地上大陸唱首歌十皮up

樓主你呢？

搵十幾皮同把口講野係2樣野黎